瑞典斯德哥爾摩地鐵發生爆炸，一人死亡

A man died after he picked up a suspected hand grenade and it detonated, killing him and injuring his companion, Swedish police said.

The blast took place on Sunday at about 1100 local time [1000 GMT] just outside the Varby Gard subway station in Huddinge, a residential district in greater Stockholm, said regional police spokesman Sven-Erik Olsson.

The man, who was in his 60s, was rushed to hospital while a woman, in her mid-40s, received “minor wounds” to her face and both legs.

港鐵

A man died after he picked up a suspected hand grenade and it detonated, killing him and injuring his companion

瑞典斯坦唔出奇

斯德哥爾摩地鐵係港鐵run喎

遲早全世界地鐵都要過x-ray

好好笑牙？

仲諗住去瑞典WORKING HOLIDAY

香港一樣有大把癡線佬斬人啦

三嫂

收完難民之後全歐強姦率最高

北歐虛偽既和平

grenade !!!!!!!!!!!!!!!!

佢個計法好特別
假設一個女人俾人捉咗困住左三日
比同一個人強姦左三次
佢係計三單強姦案處理
但係普遍好多地方都係計一單